有冇巴絲係愛丁堡讀緊書或者生活緊？

之前聽講愛丁堡有好多巴絲，純粹想睇吓有幾多人

利申讀緊書

咁北會唔會好悶？

我又唔得別覺悶喎，因為有恆常打波踢波同返學做gym，住得又近市中心，所以對我嚟講都ok。
但間u唔算多香港人，對某啲人嚟講會幾悶

推

係倫敦讀緊

我係咪識你？